收費會員點解apps內睇到廣告既？係咪更新左會員條款？

冇野了 原來唔係收費會員 打搞晒 admin請Del post

唔通真係成世冇廣告咩
反送中出左名
多左咁多P牌仔 會員數暴漲
廣告費都收多d